季初班死阿狗唔係好串嘴走去串利咩 做乜鳩依家縮返入狗竇呀

希望雲加長做長有啦